美國體操隊醫性侵332人 涉事大學賠39億和解

54歲的美國體操國家隊前隊醫納薩爾，涉嫌性侵少女，他的前僱主密西根州立大學與被害人達成和解。（資料圖片）

54歲的美國體操隊前隊醫納薩爾（Larry Nassar），涉嫌性侵運動員達20年，被重囚終身，曾聘請他為校隊服務的密歇根州立大學（Michigan State University）宣布，同意與332名遭受性侵的女受害者賠償以達成和解，賠償金額共逾5億美元（約39億港元）。

據外媒報道，律師曼利（John Manly）在聯合聲明中表示，該項協議要求學校向當前訴訟中的332名受害者支付4.25億美元。另外，還會撥出一筆7,500萬美元給信託基金，以便賠償予還沒曝光的受害者。這項歷史性的解決方案，是由拒絕沉默、勇敢站出來的300多名女性的勇氣所爭取得來的。

納薩爾今年1月就20多年來的性侵案認罪，被判處入監40至175年，法官還在法庭上表示「你不配再從監獄走出來」。納薩爾的性侵對象不乏多名美國奧運國家隊選手，其中還包含奧運體操金牌得主拜爾絲（Simone Biles）、瑪羅妮（McKayla Maroney）、道格拉斯（Gabby Douglas）和拉絲曼（Aly Raisman），以及2000年雪梨奧運體操銅牌丹徹爾（Jamie Dantzscher）。

暗黑新體操

被人屌下就有咁多億，好賺過做雞

冇受害者圖？

癡根 成332咁多

有錢就和解 仲可以點樣唔比人話雞

1個人分得百幾萬

一個一千萬

可唔可以性侵我
我和解就得架喇

曾經被指學校知悉事件

The president of USA Gymnastics, which oversees the US Olympic team, as well as the entire board of directors resigned after at least 156 women came forward to testify against the disgraced ex-doctor.

Earlier this year, the university's president and director of athletics resigned amid claims that school officials had been told of allegations against Nassar years ago but failed to act.

仲想點

332個勞資糾紛姐

比隊醫摸一下胸都算性侵

可能有D俾人屌左好多次 有D就摸左下 應該個個唔同

咁多?會唔會有人見有錢賠，混水摸魚?

體操隊身體咁柔軟咪咩花式都玩哂

百幾萬美金喎

150萬美金，成1000萬港紙 真係少咩？

fat fat啦

做奧運選手誘因太多
不排除有妺妹仔主動....

屌最靚身材最好嘅奧運選手wor 仲要金牌wor

唔係納稅人埋單下話

全部體操女